TVB奇招救收視！11月復播《歡樂今宵》

「歡歡樂樂，笑笑談談我哋齊齊陪伴你！」這一句，相信不少香港人都非常深刻。《歡樂今宵》1967年開播至1994年，陪伴著不少人成長，亦成為最長壽的綜藝節目。節目單元多元化，除了唱歌、舞蹈表演外，更有專訪、短劇等形式，不少藝人都會參與節目的演出，非常熱鬧。而節目所用的題材通常都比較貼地，所以非常受觀眾歡迎。

最近無綫電視即將在十一月復播《歡樂今宵》，並命名為《我愛EYT》。汪明荃、曾志偉等人都大力支持，亦表示將會有大量藝人參演。

圍威喂

估唔到咁快進入回憶既階段

仆街，TVB真係亞視化

阿蛆條廢老又喺度獻世

垃撚圾食老本

等睇日日有得聽阿姐唱歌

步亞視後塵？

咁都叫救收視

佢重播可能得嫁

食老本食到噉
支那啲節目分分鐘重多元化過 cctvb
(雖然係抄)
等執啦

又搵李思捷呢啲垃圾嚟做呃廢老睇囉

歡樂無窮

乜野年代

開始變atv
幾時播埋寰宇搜奇同大運河

直接重播吧啦

請返肥姐上嚟

成班老餅喺度話當年打飛機

佢地是咪唔知世界已經變左

歲月流精

同亞視重播亞姐 有異曲同工之妙

借屍還魂

太old school,後生仔女唔會識欣賞

又係將d以為好潮既gag講一萬次

當年就係收視跌到PK先斬
你唔係以為後生會睇呀
一諗到D回帶舊gag就真係笑唔出

你如果工作上同tvb接觸就知
佢地班高層成班都自以為是到不得了
成日恃住大台 覺得做咩觀眾一定硬食
人工低題材窄吸引唔到後生唸新野
唸到新野佢地又唔識用（你點叫阿姐拍真人騷？）
仲有高層權鬥 tvb果種固步自封已經改唔到

余詠珊一上場就痴撚線 , 完全唔聽網民觀眾意見，愈叫佢唔好做嘅野愈要做
愈要對著幹咁

ATV收皮 TBB班高層反而係ATV舊人 d綜藝節目只係不停翻炒...
當年d人都上哂位... 你就仲比人睇舊野 講舊香港

咁咪好囉，加快收皮速度

其實大陸好中意睇TVB嘅警匪片 可以懷念吓當年古惑仔, 無間道風光

做美女廚房好過啦

想睇重播

做到無野好做

炒冷飯

唉屌

幾時播魚樂無窮

年年重播港姐

遲早同早洩一樣衰收尾

重播當年李小龍做嘉賓個集
應該救到收視

香港會唔會變到一間電視台都無

咪又係搵而家拍劇班所謂搞笑啲嘅人去做？

其實睇見tvb咁都唔好話唔心up

無疑廣東話市場的確係你大晒
但係你目光有無短淺左啲

點解會係滿足於壟斷香港市場而唔係衝出國際
東南亞甚至美洲都有支持你既觀眾

唉 tvb等執粒啦

播日本風情畫啦屌

但TVB在東南亞的地位=韓星在亞洲的地位
班東南亞人最愛TVB明星

咪啦 你睇埋我果份

想像到個種假觀眾笑聲

真係冇橋到咁

仆你個街，亞視嚟嘅

呢個節目當年成功係因為成個社會多藍領，夜晚冇嘢好做，又少娛樂冇機打冇網上，睇外國片又困難，佢地仲當香港宜家仲係咁？

試過幾次重做歡樂今宵
做咗一陣唔收得又停返

屌你老母 tvb內部玩權鬥要觀眾硬食啲垃圾節目 冇個樣搞個樣 宜家仲要搞翻歡樂今宵
做乜撚野。。

Tvb已經無睇差唔多十年
點解你地仲討論緊人地俾d咩屎你食
唔食跟本就完全唔駛理
單係嗰d乜柒j愛回家東jer閪望嗰d撚屌post就知連登仔改不了吃屎
睇乜撚柒呀

呢個節目擺o係今時今日 ,

連老野都唔想睇呀

以前係娛樂少先會局住睇呢d 老土 show

佢而家再拍只會害死自己

EYT係咩黎

Cctvb班人係咪癲架
唔係將d野不停反炒就有收視

亞視永恒執果個係你！

獻世派嘛

果d post應該係打手開

以前個個年代無乜娛樂 放工就番屋企
老豆成日話播大結局個晚條街真係可以無人
而家廿八點都可以話高收視 同埋大家可以去蒲可以㩒電話用電腦 唔洗再坐定定係電視面前 唔自己檢討去吸引番觀眾真係走向滅亡

亞視化
後生嘅去睇毛記都唔睇你啦

只係跟返國家步伐姐, 國家倒退40年, 咁CCTVB播返196X年既歡樂今宵都好合符蟈情

TVB仲有幾多個識搞笑既人

播金魚游水都係大台地位

之前唔係試過咩 又黎？

第一時間諗起亞視

因為每一個中國青年自幼在共產黨下成長
聽到中國國歌 會自然肅立

就好似連登仔自幼在TVB下成長
聽到TVB節目or消息 會自然推到完場

重播etv好過啦
又學到野

張繼聰

今次真係玩撚完啦

樂易玲 陳國強 余詠珊

係播就播返奇幻潮同迷 呢啲啦

我寧願佢直播twitch

咁不如開返獎門人啦

ATV

但唔撚係啵 佢哋唔係第一次翻炒 耐唔耐就翻炒一次

你播粵語配音動畫可以仲多人睇

之前咪試過 依家又來

佢都係預比老人睇架啦

條八婆捧多啲黃翠如

廢老最愛
呢個時代仲EYT, 獎門人都退落嚟啦

重播又重播
亞視死之前都係咁

請得余小姐返去唔係有線化就係亞視化啦，
不過感覺越來越柒化囉

搞到袁偉豪都要擦條脆魚鞋

都無橋，唔一再翻炒仲可以做乜？！
嗰個乜叉屎土痕姐餓底game真係柒到唔敢睇

CLS,無橋到咁？

遲早有一日肥姐上欣怡身出嚟踩雞蛋

屌你老母好撚心啦
除左食老本仲識乜？
21世紀仲EYT

最緊要好玩

依家堆小生花旦
要佢地直播掂唔掂呀

好掛住燦神..

ATVB

早兩年咪攪返過一排，根本已經冇咗舊時嗰種feel

睇死又借頭借路zip 隻作狀肥野入黎扮佢老母

我真係恭喜你

咩野年代？仲歡樂今宵？

重播4:3黑框奬門人
搵埋班七老八十既老野做馬騮戲
亞視收皮之前都係咁既死樣

算把啦
歡樂今宵你翻炒幾次都冇用ga 啦
不如試下魚樂無窮season 2啦
搵D大卡士，少見D ge魚返黎
我都可能會開黎睇下

証明依家只有廢老睇電視

盧DAVID

連登仔都成日講港英架喇